［無波睇 仲唔出街?］車路士球迷與祝福全港3萬隻強姦犯及高官死全家討論區

Hawk's Group

無人開PO?

I love you as always, Willian.

想問下 岩岩我係官網買波飛
收到sms話credit card扣左錢
同埋收到email from confirmations@chelseafc.com
入面有confirmation number
但係比錢個陣 打完online purchase code之後個頁面就停左係到
等到time out左 仲話 "Time has expired and your ticket had been released”

咁姐係買唔買到

企中間

新加斯居尼！

手短狗而家分分鐘排先過DDG

根本係

返去國家隊都係coach

記者：...

我希望可以del 左#1 既圖

除左會輝，其他圖都唔需要的

Cant

唔夠高企後面

安季季都好似今季咁 應該上左神枱

盲人足球隊

教練要企中間

進軍model界

真領隊

佢咪撚踢波，去做model 算啦，應該無咁易傷

咁都有得抽
Btw 沵敢唔用呀朗唔驚比人炒？

其實佢唔出佢啲神技已經好好多

一早上左
只係車區班反安藍屍接受唔到現實

3p

達仔又番生

牙朗可能入更衣室直接打鳩沙利

好似連續六場入波
BTW最癲都係Cazorla咁都可以踢返起

其實卡蘇拿一直都好勁
如果佢唔係去阿妓比佢地班獸醫愈醫愈嚴重
成就會高好多

全盛期10號位到兩邊中場甚至翼都踢到
仲要雙槍

車仔終於簽人

宜家個時勢仲係到講波？仲要係廢隊

可以send email去問下，我上次同樣情況最後ok

猛仔10號

lm

Mount好廢喎

英格蘭啲波都唔經中路兩邊K角位斬埋去，猛仔想掂波都難

Sancho條冚家鏟完場要留埋係倫敦簽約

mount無腳好波

準備等睇譚仔

出屠魔利未

MM柒夠未

咁樣入

譚

sancho回家吧

2020 我轟進攻組合

South east London boys to Wembley @Sanchooo10 🤩❤️ glad to get my first in the shirt tonight ⚽️🙏🏾 celebrated @England 1000th game in style 🦁🦁🦁

完場要笠波衫啦

Winks 總係有得出

下年車狗

豬蛇

呢個時勢仲食飯？呢個時勢你仲上連登？
屌你，入黎透下氣姐

靠晒你 我地港豬做free rider is ok

豬sir搏晒老命咁踢

猛狗幾時躝呀
靚仔大哂呀

安狗幾時躝呀
靚仔大哂呀

第二句唔符合現實情況

又廢又柒

tam no.22

22=legend

入果球走位都靚
射手

就係第二句 令安仔得罪左好多人
根本大部分反安既都唔gur 安仔靚仔 跟住無論佢做咩都處處針對
你見簡狗成個毒撚咁又矮 但呢幾年深得呢度既車迷愛戴就知

好耐冇見，大家還好嗎

new lingard

【Now Sports-體育】西班牙前鋒摩拉達自爆效力車路士期間受到隊友冷眼，未知包不包括同胞迪亞高哥斯達呢？
馬德里體育會前鋒摩拉達（Alvaro Morata），今年1月加盟，再次與迪亞高哥斯達做隊友，有機會明夏以5500萬鎊買斷。 「現在很開心，當時在英超我根本不信任自己，當我射失時，隊友會用冷眼看我，令我覺得一無是處。」摩拉達返回西甲後漸入佳境，並已回到國家隊，「如果我能在22歲之前有足夠的成熟，或許會處理得更好，但從未試過面對這種壓力，所以對老婆說不如離開。」 「此時，馬德里體育會邀請我，」談到前輩哥斯達，27歲的摩拉達笑言：「我倆相處很好，記得有一晚，我們在馬德里一同搭的士。」

達狗

Now條友寫咩
達同哥狗都冇做過隊友

講係英超既表現
2個達起碼有2班差距

英超水平咁高點同
節奏快 體能要求高

Chilwell 琴晚好勁3A

法國出咗線 迪閪斯咪撚再出毒毒

單刀射失無數球
唔吊你都已經好客氣

記得佢對阿一場射失幾個單刀
唔即場開佢拖都算係咁

蠻狗對住呢啲隊都咁撚廢
躝啦

【Now Sports-體育】曼聯中場馬迪建功，憑他出手成功令一支塞爾維亞球隊的球場命名為摩連奴。

56歲的前車路士及曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho），與中場馬迪（Nemanja Matic）關係依然不錯。據英國《太陽報》報道，馬迪親自致電摩連奴，指將會有一支塞爾維亞球隊的球場以其名字命名。

這個球場位於塞爾維亞西部科盧巴拉地區一個名叫烏布的小鎮，當地的FK Jedinstvo球會將使用它。當地傳媒報道指，因為塞爾維亞球迷對摩連奴十分尊重，因此便有此舉動。

摩連奴於2014年任教車路士時收購了馬迪，之後前者轉教曼聯又再次引入馬迪，兩人關係十分親密。雖然摩連奴對此舉動十分高興，但有指他不會出席下個月的命名儀式，不過會在將來前往此球場。據指這個人造草球場只得500個座位。

吹大咗
遲早人人狂屌

射失都唔屌得 好大嘅官威

死不足惜

Matic=daddy隻狗

2020 ca tam sancho

奧寶自殺未

真兄弟會明，一直關注。

佐仔 華碩 簡迪 有邊隊中場夠我地玩

仲有巴克利係後備
真係屈哂機

希望佢好唔返

Chilwell>Sancho >Tam
下季陣容

屌你老母反安狗

好

冬季放佢走啦 佢仲有貨

(手動轉)

聲明：
就算現在安仔有多廢，迷安絕不埋怨韋利安，更不會與韋利安割蓆，請所有反安暴徒死心。

多仔想要豬蛇

加錢換Sancho

半年約都賣到錢，真里奈真心癲

Goodbye and thank you

車路士一年半前曾經報價5000萬歐元想買希沙積

拿玻里右閘希沙積的經理人接受採訪時透露，車路士曾經報價5000萬歐元想要引進這位阿爾巴尼亞國腳。

“無論希沙積的未來如何，我相信那都是理想的結果。如果我們離開，我們會去完成我們必須完成的工作，如果我們沒有離開，拿玻里最終就會兩手空空地失去一名合同到期的球員。”

“一年半前，拿玻里本可以從車路士拿走5000萬歐元。如果希沙積繼續留在拿玻里，球會就有可能會最終遭遇人財兩空的情況。”

消息參考來源: football-italia

講真佢都幾平庸

買左可能就要放棄占士

上年已經想帶右閘過黎同Azp輪換
沵

沙利買人嘅世界係咪得佢d舊部

好彩有真里奈把守最後一關無簽到條廢柴

50m買件垃圾嚟換不如用返moses

意粉狗眼中只有意假聯賽人

沙蛇啲愛將

世界級佐狗

沙利咪又係唔識用
上季爆晒佢速度太慢呢個弱點出黎
仲有好多波有時冇必要經佐仔都要比返佢

今季d波直接好多

沙利到完季都冇咩點諗過保護佐仔
又要下下佢發動
但又冇人配合佢on99

moses性價比好高

mount好似回晒塘咁, 奧斯卡之流?

都無勁過 回咩塘

但撚佰場場出

貪佢靚仔嫩口 屎忽窿夠彈性

蘇馬？

佢個位係球隊既靈魂

On9 球隊靈魂係安神

"個位"

夠鐘睇佐仔啦
@77台

Emerson都正選

林狗仲未辭職

姓林都無個好人 林鄭 林大總統 林伯特

如果咁撚多優勢都買唔到sancho
賤婦人好躝

Conor Gallagher's goal for England U21 tonight.

球球都死角

有咩優勢

車迷
多老友（獌狗簽到LKK都係靠普巴去同佢R frd）

140m轟落多狗到
多狗呢隊閪波老母都賣埋比你啦

我地西女人會唔會同你一野轟落去買佢?
起碼都傾番一頭半個月
人地其他隊一野轟落去就deal 左

到時成班球員好似干地咁打哂飛機
轉頭獌拍條片
係福仔綠木去接sancho就好笑

講真如果個上訴失敗 仲研咩究買咩人
油狗不嬲都比人針對

我地都可以tam仔 mount接sancho chilwell

外借 cho 去多仔一年 + 基佬，換 sancho 優先購買權

Now淨係識播啲例行公事，比利時對俄羅斯呢兩隊已經出咗線嘅組合都夠膽攞出嚟播

唔好意思借個位宣傳

港共慢性大屠殺，一定要推上國際啊！！

極重要!!!! 中共依加用緊TG嘅二噁英幫所有香港人絶育!!!

辛祖唔自己遞紙嚟=25

希望意粉出線後可以放過佐仔

上輪已經出咗線啦

夏季 包皮辛祖一字排開

呢到同獌狗一樣j到成地都係
通常最後都係兩隊都買唔到

高路雲都可以抄車

全靠真里奈把守最後一關，先唔使買呢條食藥狗

lkk先最離譜啦
5月果時全歐洲都以為佢愛回家

Sancho係邊個做經理人
呢樣好撚大影響

All go CHE la diu!

佐狗傷左

［區選］藍絲散水運動，正式開始

自膠
原來意粉9戰全勝

講得好

圖中四個 一字排開！

吹到好勁 原來咁撚廢 好彩冇買到

又一隻工兵低配版mount

迪加拍高列巴利

迪加同切狗應該傷到放棄得

得隻手你都知係邊個

佢哋已變雲真鳩

拿記搞緊內鬨，可能平價賣走幾個主力都唔定

剩係要隻黑鳩夠，其他垃圾不了

都係會去祖
英超都係要做水魚

唔反文仙尼了

企開啲啦

我地成team人慶祝痴撚左隻死獌狗

有冇人記得撚仔收尾個幾年fifa數值仲有幾多？

fifa12嗰陣時好似87定88
之後嗰幾代就跌到83以下

冬天 用銀彈攻勢轟多狗買辛祖
夏天買chilwell 再買多個朋友麥迪臣陪佢
唔夠加多隻蘇恩祖
下年準備橫掃歐洲

78

都勁過班新仔

都仲係高過契仔

但得40速

係
李城窮到肯比你一次買三個

其實我又覺得前場未必咁趕住要買人住 多仔又未必肯放
除非有其他球會想買 如果唔係嘅不如買咗中堅先

次次一講辛祖就諗起香港個件

車路士史上最大叛徒25狗曼城名宿

之前仲吹有個future star Bamford
岩岩check原來都賣左

艾馬臣定阿朗素勁啲

坐左幾耐

之前仲吹有個future star McEachran
岩岩check原來都賣左

責任越大能力越大

無rttf版安已經唔洗睇

沒有安 怎敢撐Chelsea

george 定 josh

搵我？

完勝

條黑鳩太貴既話就唔買了

28歲了

emerson傷前勁到仆街

中堅唔算太老喇 無乜傷夠打多四五年

而家都勁

屌，原來多宿沙哥夫仲未退出國家隊

諗著係例行公事冇咩留意，一睇先發現俄羅斯對比利時好多名宿

細佬仲好波

全部回家吧

睇lineup 細佬打翼衞?

國家隊佢係左翼衛

燈到兩燈

燈到兩粒

BRENTFORD star Josh McEachran has revealed he rejected a five-year deal from Real Madrid.

所有入波都關前車事，全部回家吧

車仔傳奇隊

細佬好勁

夏細路

國家隊夏狗勁過係皇咁多

屌你老味中堅著咗阿衣件衫

有人着錯咗亞衣件衫

啱啱先諗點解阿姨唔同咗樣

着錯衫都係第一次見

非洲黑鳩最中意報細歲數

佢一定要隊波圍住佢踢先得 一上腳又勁返

60-70m 有得諗既

半隊比利時回家吧

成班25

懷念古圖

無睇咁耐25狗都仲係咁廢

Antonee Robinson on Reece James:

“Some of the lads use to call him Hulk. We (Wigan) played a game against Shanghai SIPG and Hulk was playing and he wiped Hulk off the ball.”

西女人：太貴不了

冇人welcome sancho
車區已死

切係咪準備退休做model

buy ake la diu

睇返都係好好笑

撚狗清走條搞事雷狗真係做得好啱
雷狗9成9同kepa講 咪撚理9佢地 你唔出黎就唔使換

如果依家可以帶返一個球員返車仔

你地揀邊個

正評：KDB

負評： Hazard

佢以前勁在hold波發版勁 但爆邊都唔廢

呢家肥左冇得爆邊，但純hold波仲係世界級

不過皇狗唔到佢hold波咪廢

要Ake+Sancho +Chilwell 定係一個mbappe 之後忍zouma +alonso

正評：要3個

負評：包皮

以前都係唔知傳俾邊個就實係交俾世三

有無人覺得soloman kalou 都幾勁？

當年比人屌厭佢廢，但事實除左最後個季，佢季季交到10球

我地依家當神咁拜既安都係得3季入到10球

其實安擺返係06-12依幾季隨時仲廢過卡勞

大袋今晚正選

咁快知架喇？

今晚有咩

1am

poly

出啦

希望仲可以返屋企同大家傾波，天佑香港

你係Poly???

係入面就上定架生手起刀落

係條街都唔知可以做d乜

過左禁多個月
個個狗仔上哂身
拎哂歩槍周街fing
靠班和理非free ride會救到理大班人
真係笑話黎

情況同北京市民點係老解手中救返天安門班學生一樣咁無力
大家武力水平差咁遠
就算全民火魔香港市民可以頂到幾多粒實彈

唯一係宿一燒
不過無人會咁做

今晚引晒勇武入去，黑警要拉晒、殺幾件，殺一儆百，宜家一係live 睇點殺，一係理大外面睇點殺

同64有咩分別 熄哂燈 上哂彈

黑警思想仲停留係
拉撚/殺撚晒d勇武就可以平息呢場運動
而其實好多人係呢幾個月都係慢慢從和理非進化變勇武既人數係不斷變化

就算今晚發生咩事
場運動都唔會就咁完
只係好擔心入面既手足

好撚擔心poly班學生同手足

其實用到槍 證明左上面落左order deadline前要搞掂

唉屌 點瞓得著

慘撚過等歐聯西波，輸左都有得笑下，呢次輸左真係唔知喊幾多次

Mount入波都無心情

根本入唔到去，唉

好撚攰

Asked if he was shocked by Lampard’s influence, Eden Hazard: ’No, not at all. I know Frank as a player, not as a manger, but he’s a terrific guy. He’s confirmed already after 4 months that he will be the most effective managers on the earth.’

‘The good thing is that they are playing with young players, young English players. For England it’s good, for Chelsea’s it’s good. They are fortunate to have younger gamers with high quality.’

Asked if the ban was a blessing in disguise, Hazard continued: ’I don’t know. Maybe with two or three extra gamers they might first! When I saw them play it’s good, all of them play collectively. I nonetheless have good associates there. I observe them on a regular basis.’

唔想手足做condom
但真係入唔到去

文仙尼之前玩傷Emerson
依家又迫佐仔踢

我地係出面咩都做唔到已經好無助
唔敢想像入面既手足而家係點

見到科索沃班球迷

其實一打陣地真係好易死...
雖然我明佢地要拎紅隧
而家真係就end game咁

人類係絕境 生命受威脅既情況下

會激發起延續種族既本能

而要留後就必須涉及到性行為

我估依家poly 應該好淫亂

希望佢地最後可以平安出返黎🙏🏿

樓上係咪人嚟

老鼠係咁撚樣唔洗理
大家快d出黎幫手

車區毒瘤嚟 乜你仲未block佢咩

見你地講到咁又解Block 佢睇下
發覺老鼠條撚樣真係賤種中既賤種
到呢個時候仲玩膠我屌你老母啦

今時今日仲有人未block老鼠

一路有mon開po，屌你老母老鼠，平時on99咁講膠嘢，mouse news都屌你都費事，又話咩過幾多負評就退岀車區，屌你又番嚟，而家poly危急存亡之秋，你老鼠仲係唔撚係人呀，我記得條撚樣都唔係第一次，我屌你老母啦大是大非當前都仲刷存在感，真係好好奇你現實係咪冇人理嗰啲毒撚

你地越講佢咪越high

老鼠同港父係車狗之恥

唔好再理佢啦，成班話Block又唔block，有無咁撚廢，忍唔住睇佢講波？

你老死

毓民同鳩達以前都係朋友

要求火清再約戰打柒笠水狗

Poly如果守到好似daddy國米咁就唔使驚

我同佢無仇無怨，唔會打

我只會打藍屍

你係9達定郁民

大家block 老鼠la。 54025呀
有無人知道佢仲有咩分身

咁你點解唔block呢，講早幾個月要block呢條撚樣架喎

港父柒啫，起碼都唔係黑心

啱

條友專係留d 低質 涼薄 無恥 既回覆 就係引你地班友屌佢黎刷存在感

本身條撚屌已經無人理 因為好多呢到既一早block 左佢 不過條友最近轉左名 新入黎果d 又唔知佢既來頭 所以係咁覆佢

麻煩未block 佢既而家順手block 埋喇

隔一排又會有啲傻閪吹奏佢唔假膠講波好有point架喇

建制派中 曾玉成都算係咁 起碼有d良心

老鼠成

屌 登完身分證 肯定第日即拉

最驚啲中學雞真係天真咁信

佢係識玩
唔係有良心
佢呢個星期講咁多嘢一定鋪緊唔知咩路
無理由突然咁活躍

咪又係佢自己黎

中共搵佢放風試水溫

基本上回佢都係傻閪黎 唔明點解仲可以未block 佢 本身每次開post post 頭都有張佢既鞭屍相 但條友換左名就無撚用了

佢講野好令人容易受落
唔似林奠咁尖酸刻薄,
死要贏面子咁
香港人俾老鼠曾掌管個5年8載
應該2049前個心全部自動回歸哂

定洗白白
北京無表態反對獨查會+北京唔想理呢個亂局+林鄭誤導北京支持黑警
推撚晒去柒婆度

Diego_Costa=Mateo_Kovacic=光月御田
（仲有大撚把分身）
五毛post
報警投訴隔離屋大叫「香港獨立」！！！

求Admin Bam 9 呂麗乳瑤！

唔該咁多位新舊會員一係block柒佢 一係咪撚應佢

最涼薄嗰個都冇

「番黎就郁」係出自佢個喎

1. 冇建制派，只有保皇黨
2. 保皇黨冇一個係無辜，你睇下佢deal咗啲乜撚嘢返嚟

我意思係佢最近個訪問嘅大意
似乎個任務就係推撚晒俾柒婆北京無辜

政棍嚟 算撚數啦

對於中共嚟講，最撚緊要你班垃圾特區高官快啲搞掂佢，咪撚煩著佢同Trump傾deal

屌 點解要自首

知唔知而家poly仲有幾多手足?

唔明白自乜撚野首，咁快就認咗罪先

識咁玩一早咩事都冇
上面根本就想搞死香港

唉 自首 浪費哂手足嘅努力
仲要認暴動

條撚屌之前烈士自盡講野咁冇人性
回佢嘅都應該要block 好似對肥屍大隻咁

傷左果d都冇計 信老鼠成就真係on9左d

自唔自首（認罪）會被捕架啦，認咗點抗辯

加埋呢幅擺#1啦

不如每次老鼠改一次名 就cap低放喺下個po#1

中學生嘛......不過我當年個校長極閪，唔講佢會唔會去，就算佢去到勸我我都應該唔會理佢

我明係入面嘅手足壓力好大好想走
但點解要比隻老鼠曾講幾句就投降
我認我地係出面係好多新手
我認我地係攻極始終都入唔到黎
但我地由頭到尾都冇放棄過
唔通我地呢班係出面打生打死黎救你地嘅手足比老鼠曾更加信唔過?
我係出面聽到poly班手足投降個下真心嬲左

同時碧街班狗開震撼彈 搞到人踩人 拉左68個 再見到poly班友自首都唔知邊批先係condom

無啦老鼠曾太撚高LV
普通中學生對住佢真係好難唔比佢招降

講真，任何野都無話一定對與錯，大家做決定都諗過晒後果，宜家大家屌大家於事無補，不如指返個矛頭去個女人到，唔係佢點會有呢五個月既事

呢次元氣大傷，要比返少少時間空間重整旗鼓諗下點行落去，煲底見唔係只係一句口號

有一批走左
又有一批投降
唔知入面仲有幾多人死守

見到佢哋受哂傷

當佢由6月尾講依個顏色革命
佢自己就一早將所有野推到去極端
佢地錯判形勢又好 真心咁諗都好
支那種都係仆街冚家剷玩民族主義情緒

岩岩中左tk火魔
（係屋企比老母）

入面應該仲要普通人佔多數

雜種係極左思想既人
支共領導人僅次於老毛
咪撚再幫北京洗白
由頭到尾都係北京想搞死香港
柒婆只係執行人

事實係個個都諗大陸唔敢搞死香港
係因為香港一死 大陸係真係死
咁大陸柒碌唔係咁諗咪搞到今日咁

Eden Hazard was the ‘laziest player’ at Chelsea but ‘an incredible talent’ says former team-mate John Obi Mikel

所以做唔到世一

雜種要留島不留人
基本上支共cap晒香港d水（明日大嶼）
香港換晒支那人揸旗
佢理撚得你香港人咩

越嚟越絕望 死果日都唔知睇唔睇到支爆

留言懶得搵

不得不承認班狗今次好成功 上次格硬攻
中大生破斧沉舟死守 先搞到損兵折將收皮
今次用圍堵戰略 揸住poly引更多人被捕
又搞掂埋入面 事實不對等武力加上香港人見槍就走
好難反攻救人

愈嚟愈覺得 會變愛爾蘭共和軍
和理非口頭支持 然後照去返工
同埋經濟差嘅影響開始浮面
勇武少咗後盾 唯有地下化

其實一早要地下化 幾個一隊 搞啲休班警同屋企人
高官亦都一樣

遊擊be water既最高境界

事實係無人會整污糟自己隻手

港共以為嚴刑峻法
告撚晒d人暴動就可以滅聲
唔特赦既話d人只會愈走愈極端
你都估唔到雨革5年後
香港人抗爭可以提升到呢個層次

私了都未聽過有狗出事 黎黎去去都係藍絲only

有休班狗

邊撚個再覆老簍咪block埋佢

問題係除左武力太唔對等 心態都贏唔到 班狗一直都當打緊仗 揸車撞人打死人開槍咩都做得出
連登講出黎既都係班狗做哂先

短短幾年間 由朱經X用警棍打人比人拉
變到而家佢地周圍開TG放題 打人 踩人頭 開槍射人 都唔使負刑責

佐又入12m

朱經偉同7警放係依家既話已經變左白警

直情要頒個章比佢地啦 由魚蛋隻狗開槍有職升就知個制度變緊啦

一次污兩次衊
新一代長大 又會更加反抗

新果代好多新移民
真係唔樂觀

暴動完放返出黎
Nothing to lose

連續幾晚冇覺好訓
唉
最慘係唔係香港 淨係可以睇住手足出事

大把手足都係大陸落嚟
其實係香港讀得書乜都可以上網睇到
加上係學校就最易同化到個個都反共

心態當然唔同啦，藍絲同狗打完人無後果，而家只要當場走得甩/頂到防暴狗黎護送，唔好俾手足捉住就得

我地私了就要好小心，莫講話唔可以俾鏡頭影到，事後變裝都要小心，俾狗捉到就要坐，一邊打人無後果，一邊打人要負刑責

有冇人一諗起啲黑警呢幾個月打傷幾多高幹子弟就扯扯地

講得啱 佢失波 或者 冇波在腳果陣佢一定唔會搶
btw 米基爾2012年對祖狗 輸第二球就係因為佢全程企喺度睇波

如果今季仲係度應該比林伯雪

米帝自己都懶過閪咁

後日有transfer ban appeal結果

好似24

上唔上訴到都冇所謂
今年都拎硬英超+歐聯

分分鍾知呢個上訴結果都未知人權法個結果

呢種人仲毒辣

唔否認曾鈺成係保皇狗入面最有腦最有學識
但話佢有良心真係siu4

而家仲講法律點保障人 唔出聲就大哂果D
真係昏迷左幾個月
D手足比人捉番去 唔比人打死都打到殘廢

有險可守
over my dead body

條仆街仔原來係救朱鎔基個孫

好彩發現得到
但估唔到紅三代都行得咁前

定被困

好簡單佢係被困 咁所有手足其實都係
如果有手足入到暴動咁佢理應都要一齊入

朱總理個孫都支持香港要有民主

出國讀書嘅大陸人有兩種
一種係出咗國都仲用百度另一種喺會用google
大陸放人出國其實係一個雙利刃
佢好想偷外國技術同時亦都好驚人哋喺外面帶民主意識入嚟

其實真唔真
個孫咁折墮要讀poly

就算假 但點都係重要人物啦
唔係既話老鼠曾做咩咁緊張搵呢個女仔

老鼠曾仲要朝早入過中聯辦

冇話一定係poly學生嘅 喺嗰度出現已經夠佢有排諗點解釋啦

fc左?

Asked if Chelsea can beat City, Hazard: ‘'Of course I think so. It’s not going to be easy. It’s hard to play there. Last time we played them we lost 6-0, so bad memories for me and for Chelsea as well."

"But I think this season they are really good. They are really young, but they are really good, so why not go there and win the game?"

"When I watch them, no Hazard but it’s a party! They can score, they score a lot of goals, the fans are happy, they are third in the league, so it’s going to be a great season. They just need to stay there, win games and that’s it.’'

冇

曾鈺成自已否認咗
佢9 UP話自已入去係救個智障人士

屌你老味沙sir 油狗未入黎果陣已經睇車狗
睇左咁撚多年都未見過車狗比人炒球差4球以上
沙sir 果然勁

12月都黎緊頭 車路士竟然排前過曼城 簡直不可思議

原來老鼠轉咗名仲以為邊個 屌你老母！

沙狗

仲未block

肥仔自己講 no Hazard but it’s a party

有腦嘅藍絲先係最恐怖

美國佬做世界警察都係選擇性執法

所以國際線從來都只係次要嘅支線，將佢睇到咁重，結果出個加泰集會都驚死咁撚樣

真係唔好天真
佢地自細熏陶講普通話 返大陸玩樂
中學更加唔會讀中史
老豆老母係大陸狗唔會帶佢去六四
有反共既都係極少數

熱狗炒人

Cls

有邊個傻鳩會教隊閪波

爹地

維漢頓帶帽搞到肥普比人炒

比人姦係辛苦 但比個黑鬼大肉腸姦
至少都可以enjoy下 宜家香港係點呢
又要比人姦 但果條友只係芝士腸入左都冇feel
都不單止 佢仲要逼你叫ke摸池果下難頂呀ma
對個有腦嘅 輸比佢都心甘命抵
你睇下成班官 個個甩皮甩骨柒碌咁款 講野做野都鳩下鳩下
香港人大把都醒目仔女 有咩可能唔反鳩佢地

Thanks for the memories Frank, but it really is time to go

Welcome Pochettino！！！

之前睇matt law講 原來炒干爹嗰陣搵過佢

José Mourinho is the favourite to get Tottenham job. Totally confirmed 😉 Daniel Levy decision will arrive soon. Massimiliano Allegri is NOT on the list at the moment. ⚪️ #THFC #Spurs #Tottenham

冇錢洗都肯教

daddy +mma會點

雲加教熱刺咪啱
唔洗錢+保前四 繼續無冠足球

熱炒普肥對車係壞消息
本身有易食既熱刺 依家冇了

真係高峰過後就收皮
由big 6私家雞，變到騎返阿仙奴，再穩守前4，最後殺入歐聯決賽

咁突然

希望Daddy用嚴正軍紀管束班MMA狗
唔想再見到更多受害者

Welcome fat po

又話有未來嘅

傳奇馬迪又要轉會去熱刺

摩狗會唔會再敗走多次

到唔知肥普叫唔叫成功好
到頭來
其實一個杯都冇

daddy confirmed

大巴 x MMA

pressure group 熱刺 係傳統

唔好傻
摩狗都唔知幾鍾意有人做dirty work
食家成隊都識做
啱晒

傳奇馬迪有下家了

熱狗隊波硬件本身有紀律 daddy教其實fit哂 只不過四名主力唔續約 有排搵代替品

驚Daddy做鄧丙强

熱狗呢個馴如羔羊嘅更衣室如果摩狗都搞得亂，都真係責無旁貸

Kane都唔續？

維頓漢 艾特維雷特 rose 艾歷臣唔續

其實聽佢skysports分析 摩佬教波係有料架 係呢個世代班球員唔會願意聽哂佢講同執行

前面三件老加開始跌，Rose 一直唔夠勁

唔識教進攻

肥普係咪今季英超最先被炒既教練?

唔係，屈仔炒查維加西亞先

講波唔同教波。應該話教波唔係淨係講戰術講踢法，係成套management嘅功夫
依家嘅daddy真係不敢恭維

獌個班底又唔可以完全怪佢嘅 佢走左咁耐進攻無好轉過

話我吹奏都係咁話 當年靠防反KO全盛巴塞 係我眼中唔係幸運可以做到

唔識教進攻其實意思就係進攻既套路唔夠多？
講真依加最入得多波既鏝城，利記，
依加進攻套路都好時靠邊路，
佢地既邊路球員全部都好突出。
你再睇下果年佢教獌果陣d翼，垃圾都唔再話下，
再加上摩佬佢既進攻模式係好依賴攻中既發揮，佢係獌，車2既時候都冇好既攻中比佢用到，
講真佢教波唔差既，但只係依加既打法唔單指要求好食而且場面要好睇
佢係呢方面就out左

公道

佢最近兩次被炒係因為好睇又無,好食亦都無,踢撚到要護級咁滯

我講依家咋皇馬之前嘅daddy絕對係世界級

佢個問題係唔個點解帶幾季就會突然跌watt 係車拎過冠軍 係獌拎過第二 但偏偏會突然變16弟

Daddy 黎到toby應該會續，大力神就算邊個教都會走

新契mm今季可唔可以入多過10球？

daddy 教熱，拳王 9成9 變工兵

冇大力神戰力係唔係會跌好多

冇錢daddy都肯教？
佢真係好鐘意英超

英超個大環境係比起西，德，意好
點都比其他聯賽好

Daddy 復仇之心 永不熄滅

番黎報仇咋

但環境食住玩 點睇都西班牙好d 英國天氣閪到

摩連奴！報仇！

因為佢治軍方式
係好似支共咁
當球隊有問題靠不斷樹立敵人黎團結球員
球證、班主、球員25 etc
一支以仇恨方式治軍既球隊自然唔會keep到好耐

個班底幾岩佢教
顫抖了

好彩我地撚伯唔係咁
有信心撚仔可以成為頂級教頭

一來班PK唔聽佢講
二來佢果套已經outdated 而家邊會有強隊只靠防反搵食. 隊隊都玩高壓迫搶主攻 好體力化
2020年都黎緊頭 如果仲要靠對面攻自己先再打反擊就死得喇

都係個句啦，如果佢有牙朗嘅鬥心
留垃圾車兩年就走撚左啦

阿朗美斯兩個都係顛既

本身都走緊呢條路

叫佢地聽天琦講 唔好比仇恨支配自己

真.老豆揾仔

想要反擊機會無得唔逼搶

老豆搵son
我覺得佢都唔係d咩好野,個格好撚衰，鏡頭前面成日扮野果d人黎，
好唔鐘意聽到人吹奏佢

英媒：普捷天奴上週被要求主動請辭；紀錄片拍攝成導火線

我轟好似又係準備拍

撚仔一樣set好多rules 玩多兩季班球員唔想被限制軍訓咁隨時又黎料

拳王上季開始都收收地皮啦 有得佢變工兵返生咪算好

泡狗個底本身就賤格

摩狗應該一去到又雪個人先

屌你老母

Block 咗快樂的一個

唔係話女足拍咗先當睇版咩

Daddy會唔會去熱狗呀利維買人都唔肯 點夠daddy洗？

咁又唔同嘅
班兵係佢帶上黎

同埋撚仔只係要球員做返佢地基本嘢，咁講真呢啲基本嘢都做唔好講咩職業球員啫

Pogba

大力神

摩狗以家有兩個最大既問題
1. 戰術古板同悶
2. 成日係媒體單單打打自己球員

Harry winks 屁當比利 岩daddy口味多 d

雪唔雪都走嫁啦

佢用開廢人，雪開勁個d，熱狗有邊個打得好可以比佢雪

Ali可以打連加特個位

講到準時同訓練好嚴苛咁
煙狗果d咩唔俾返屋企要住球場隔離先係

Daddy搵son

Daddy官宣了

請得摩佬 應該會課金比佢買兩三個球員

隻 dier 會當 matic咁用

準備去倫敦車站等傳奇馬迪攞簽名

Daddy變袋底泥了

Dier同ali兩個回哂塘 想睇佢點教

Breaking
Chelsea #Chelseafc appeal to the suspension of transfer window is plead unsuccessfully. The club is directed to serve the second transfer window suspension. #Skysports

變哂做工兵

變咗好撚耐啦

本身都係工兵啦

工兵咪啱摩狗

摩狗

唔緊要啦呢個就
祈求d人唔好傷好過

細路不嬲用開阿哥舊嘢架啦
倫敦二弟

呢張先岩

Daddy教訓林狗

熱狗諗好三年後搵邊個做領隊未?

又出黎呃解約金

Fake

趁地淋啦！！！

好似話24號

Daddy is back

車熱大和解

Daddy做咩咁傻去熱狗

返黎洗廁所好過啦
唔想比球壇黑警破壞佢形象

請得好！！！
唔請點炒

人到中年冇工開好慘 唔好咁啦

仲有黑肉腸施素高

Fake news

“They are hopeful they will win the appeal but we won’t hear the verdict until next month”

daddy find son

兒子定盧卡斯摩拉做安仔個角色?

終於搵到

我願意用撚狗換傳奇摩SIR

原來係三姓家奴個三

Speaking on his appointment, Jose said: “I am excited to be joining a Club with such a great heritage and such passionate supporters. The quality in both the squad and the academy excites me. Working with these players is what has attracted me.”

諗吓都合理嘅
死熱狗j咗未來咁耐都無盃
趁星散之前重注摩狗博有得即食
不過睇死呢隊賤種都係爛泥扶唔上柄㗎喇

如果教到熱狗捧大盃都算係創造奇蹟

睇好魔佬下年教埋阿妓

三姓家奴 摩連奴

仲有足總杯博下嘅

屌又比摩狗入黎踩史丹福橋球場

利維唔忍心個獎盃櫃長期吉
所以搵摩狗頭2年是旦執個盃先

再炒一次4:0

大力臣 > OCK
KANE > 屌佢唔回防

mm 踢法 = 街場鳩跑嗰啲Mk仔

啱daddy心水

Daddy 竟然做三姓家奴

撚仔會唔會放水俾daddy

仲有人未block隻fake news狗

熱狗12月對獌同車
daddy復仇戰

蜜月期準備大炒我地同獌

奧脫福 鏟草

又舉三隻手指

三家性奴

究竟daddy仲係咪我轟既special one

🤮🤮

直接買安啦屌

Daddy 會唔會買番兩大契仔 安同馬迪

利維呢招絕諗住2年內破蛋先算

馬迪係追摩佬條撚含

寶福山雅治 #57035 依條撚樣做乜鳩？

三姓家奴跟班 妹迪

老鼠又玩乜

安終於可以去熱刺

古圖COME BACK未

曼都棄用左馬迪
有機又跟番 DADDY

拉美拿

計埋球員嘅仲有加拿斯

倫敦之王

繼續MMA

倫敦一哥地位

想轉撐熱刺了

daddy

daddy搵son
daddy瘟神

唉賤撚到
教曼教利都覺得算
教阿教熱真係心傷

同雲加一樣即刻起返身
唔似香港嗰件sick leave 成個禮拜

唔知摩佬教嘅熱狗最後會變成點呢

車對熱果時會唔會同林8嘈交

Daddy係車迷心目中本身都係神枱位置
但點解你教完獌仲要教熱
依家已經唔再係legend了 但都會記住你有份將我轟打造成一線隊
心情好矛盾

唔係酸
不過感覺daddy同熱好唔match
教獌都冇呢種感覺

鬼叫我地炒左佢兩次咩
仲點會念舊情

神咩枱呀成個怨婦
你有冇見肥安肥賓果d三日唔埋兩句屌舊會
Avb都冇好似摩狗咁日屌夜屌啦
仲未計佢成日想挖返我地d人

認真，教獌好撚match

第二次帶到十六弟好難唔炒

算啦 除左沙狗教得車都遇左比人炒

最威係佢啦

希sir:call我？

咁肥賓都冇炒

沙daddy帶左比我地好多野

呢個真
第一次都仲可以話大家都唔啱 第二次就冇說話好講啦

最傷心嘅球會竟然係阿狗

當年傳油王唔想炒
不過d股東同贊助比壓力先炒

撚狗要炒就匈
趁依家市場上
有幾個教練唔錯

daddy最大功勞係當年買咗巴哥同施治
不過迪馬堤奧攞埋歐冠都俾人炒 但係都冇好似怨婦咁

愛美麗都未走 肥普就走先過佢

今次仆街了，熱狗岩哂摩佬d暴力肉腸足球，再加埋摩佬一心報仇

傾
Son 拳王 lucas
Dier 質素高
Rose 山齊士 toby KWP

車以後每季都好大機會要放低6分俾熱狗

後防4件換3件

煙狗都唔知幾撚hea
干爹連飲食都管埋
禁汽水set埋canteen 餐單先係真軍訓

daddy wor

寶ching
呢個係咪你黎

法比夠話唔會嚟車啦
都係講經架姐
BTW摩狗同熱狗真係好唔夾

獌都教完埋仲care2007講過咩咩

摩sir快D用70m買番契仔安

事實證明我既安答

全部都係社會賢達

安仔反熱先鋒
係走都去疤狗

更加想像唔到摩佬教阿狗

球員都還可以
始終睇住daddy一手帶車仔上去 好心傷

死得其所

有無ching同我一樣
因為摩daddy教熱刺而原諒左熱狗仔推希蛇呢件事

遲啲真係mma 對親都傷幾件

太細啦D字

浩氣長存

你既熱誠飛剷岩哂摩狗用

行字好有喜感

睇唔到個p
睇咗Rio Jose

卡勞兄

我由day one開始都已經咁講，摩連奴要對翼回防兼爛打，當初點解唔係同熱狗搶拉美拿而係搶安

夾,bus+mma,絕配

佢係律師？！

Daddy戰術流出

Daddy 快d 買金章安

goodbye williams

佢係球會既球員兼領隊 拎埋歐聯 地位有番咁上下

daddy 喺熱狗再撈唔掂就要去中超

Christian Pulisic has an actual injury in hip and may now be a doubt for this weekend’s game with Man City. #MCICHE #CFC

我地大袋出場

一早講咗美國狗都係信唔過

火清又贏

葡萄牙國家隊算啦

點解唔返黎洗廁所

死廢老洗廁所都嫌慢

摩佬連西女人都夾唔到
點頂得順利維
佢兩個應該好快炒大鑊

老豆搵仔

熱狗有排執
單係條後防
4個都要買過
除時羅列斯都清埋

其實洛里斯冇咁差既你諗下熱刺之前鑊鑊都比人起幾十腳

廢左好多啦
你估仲係456果期嘅佢咩
閒唔時派幾下膠

有睇熱刺就知冇佢失仲多球
但佢依家係神經刀

斷手仲有幾成功力都未知

睇jose真係好唏噓
昔日叱咤風雲渝落到三線閪波俾offer都爭住要

熱狗今季陣容

佢唔想離開英國教姐

在英超 big6只有熱同阿會請佢

都算係咁啦，仲有big6 offer

呢條撚樣首席迷摩

獌迷日日等摩狗買返佢，同我地當年一樣

佢教獌都算係咁
除左買左一堆 廢人

曼聯買人係木狗話事
摩佬只係畀建議

國米佩利錫、熱刺艾特偉列特、麥佳亞
木狗都唔買

買個Fred畀摩佬

準備又去幫摩狗含撚

算好，好過比dllm 你

馬迪對daddy 真係不離不棄

希望森巴十號都係咁 快d 過熱狗同daddy 再續前緣

安同摩佬嘅關係，等於佐仔同沙蛇嘅關係

回哂塘啦
熱狗咪有隻dier 比摩狗用

條撚樣迷到痴左線
比摩狗同一場換出換入咁玩法都繼續迷

又老又廢 用Dier好過啦

daddy用sissoko會唔會好撚勁

其實熱狗咁多防中，點解仲要買防中，
兩閘補下強佢地隊波已經唔差
依加邊隊強隊d閘位唔係打到風生水起既
我車只要比RJ上位，兩閘其實都好強

做Dirty work應該唔錯 但唔好比佢射波

Dier都廢左好多年

買個中堅換山齊士啦

去硬
反正過兩年實比人炒

Daddy係熱15m人工

上摩不上車
上摩不上獌
上摩不上熱

後生果陣係意氣風發既頂級教練
但老左淪為賞金獵人

因為馬迪迷摩

其實教熱呢啲中型班可以比個機會佢重新證明自己既 睇下有冇可能好似波圖咁 雖然我覺得肥普差啲拎到英超歐聯已經係到左頂

違約金獵人

木狗比左好撚多佢，咁快又出返黎

Daddy第一個interview
係咁用we us黎形容熱狗

咁少，林鄭都40m 一個月啦

佢之前好似有皇馬offer

個後備龍好似仲勁過佢

請返光頭佬唔請佢

新聞話係問左佢先 佢唔肯先請光頭佬

唔使痴心妄想傳奇安去熱刺跟返daddy
唔係唔記得金章安個名點黎？？？
我安咁正氣點會去mma 隊

佢教獌起碼都拎到霸氣杯 同第二
垃圾沙狗 讓四 都無第二

Daddy成日買契仔熱狗都仲有隻里昂黑鳩 好似

安可以因為daddy而由熱狗跳過黎
而家亦都可以因為daddy而由車狗跳過熱狗!

我安幾時踢過熱狗呢d 垃圾隊

體測完uturn

正前有 harry kane 可以自己搵食
仲有兒子呢D 又係可以單拖
岩晒DADDY 呢D 唔識教 進攻
專心執防守，打返佢最耍家果套 大巴防反
應該有幾好成績

下個月要比Daddy大炒了
熱狗過埋1月先炒人咪好

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

睇下佢點搞班有離心嘅球員
e23就走緊
睇下佢留唔留到比利時孖寶
咁一月買兩隻閘就夠上返四

大力臣唔岩佢用無謂害人

大力臣肯走上走落
其實幾岩摩狗用
反而盧斯素應該可以返西甲

摩二最尾個季
馬會想回購Luis 但又唔想出錢
想用艾達維特+$換
摩佬死都唔要死追石頭
最後艾達維特俾熱狗冷手執個熱煎堆

自從敗走鍠後
摩佬買人都剩係貴+重名氣

印象中艾達維特都要去修仔先打起
不過摩回塘係真既
太過自大

玻璃到 踢唔夠2場又傷

暗示咗香港人唔可以只靠美國佬

最強領隊魔咒 阿積士上季歐聯對手領隊全下台

撚狗RIP

Carefreeyouth話係流料

上季 驚閪咩

Leicester City are determined to reject any attempt from Chelsea to sign Ben Chilwell in January if the transfer ban is lifted.

Man City and Man Utd ‘keeping tabs’.

Leicester value him at £60m, looking to offer him higher wages. Chilwell ‘won’t agitate a move’

- The Standard

Roman Abramovich has grown increasingly frustrated by money being paid to representatives over the years as he has a desire to pay as little as possible to agents. (The Athletic)

原來油王講明唔同死肥佬傾deal

買中堅好過

沙拿 迪布尼 無時間耐性去教
堅持用巴西小金人

果陣luis 直程無得出 論換都無咩
Daddy果種勝利十一人 真係幾難頂

個時Azp打左閘防守力太強

林狗玩英人玩到走火入魔，

好驚猁狗化

Chiwell 根本同當年downing,Carroll,henderson 之流一樣

🗣Izzy Brown

💬I know when my time comes, I am going to be ready to take it. Me, Tammy Abraham and Fikayo Tomori are close friends. It’s great to see as everyone used to think Chelsea don’t bring through young players.

呢個乜水

切狗丹麥狗個代個爆炸頭隊長，16歲代表西布朗英超上陣

但睇唔開黎左車仔傷追人兼廢到仆街

28-Jul-2014

Baker都24歲了

話說美狗係咪因為上場頂波時飛到落條柱度所以傷咗

Oliver #Giroud asked to #Chelsea to be sold in January. His favourite destination remains #Inter, that have offered to french striker a contract until 2021. Talks ongoing. #transfers #CFC

曾經何時最睇好佢成材

切嗰代
而家已經下一代了

半年約30幾歲都賣到錢

真里奈真係神級

當初買迪斯高就柯撚了

又跟干蛇

西女人又贏
干地又簽返當年西女人既plan b

其實去到咪又係做lkk後備

干地部方舟又載多件
巴卡、摩閪斯、Z哥斯達 呢

Q: "When you were at Chelsea, you said you'd never manage Spurs"

Mourinho: "Yes, that was before I was sacked.”

而家草都冇得踩
好可惜但真係唔啱打法
諗都冇諗到牙衣喺車仲有得立足

咁比起豬蛇
阿衣係夾撚仔波好多

林伯心諗 佢前朝餘孽+ 踢波時做過同市對手

但都雙冠王 1415 azp穩撚到

勝利十一人 好難長久

【Now Sports-體育】車路士周六將與曼城上演英超前列大戰，雖然藍戰士近6仗聯賽全勝，但對手始終是去季冠軍兼坐擁主場之利，加上預計球隊有3大猛將或於今戰倦勤，因此車仔要在伊蒂哈德球場成功搶分將非常困難。

佩利錫（Christian Pulisic）
美國國腳佩利錫在本輪國際賽雖早已被國家隊徵召入伍，但最終因髖關節受傷而沒有起行，並繼續留在倫敦治理。據報，這名近況大勇的翼鋒只有25%機會能跟隨藍戰士北上曼徹斯特備戰，如最終仍無法上陣的話，相信對主帥林伯特來說絕對是一大打擊。

魯迪加（Antonio Rudiger）
這名德國守將於夏天完成膝部手術後，僅在9月中作客狼隊一戰出場45分鐘便被換走，之後證實因腹股溝受傷而缺陣至今。有消息指，這名中堅將無法於作客鬥曼城時披甲，或要到下月才能正式復出。

巴克利（Ross Barkley）
英格蘭中場巴克利自球隊上月主場1:0擊敗紐卡素後便未曾上陣，據指當時是因足踝有傷而被領隊林伯特提早換出。雖然這名25歲三獅國腳及後有入選代表隊的大軍名單，但最終都要宣佈因傷退隊，因此能否在對曼城前完全傷癒，確實存有一大疑問。

縱使藍戰士有可能缺少以上3員主力，但同時間也有不少實力戰將已準備回歸，包括佐真奴、赫臣奧度爾及干堤等都於國際賽期間相繼復出，且看主帥林伯特能否扭盡六壬，作客近況一般的曼城時能取分而回。

對鏝陣容

MM Tam On
Kovacic Kante
Jorginho
Emerson Tomori Zouma Azp
Kepa

巴狗都係猛將

番黎應該報仇咁報

係都報左獌狗先

真心嬲

Fool me twice

車路士欠Jose一個道歉

好難想像mm 依d小白臉，又瘦又唔係真係好快又唔係好波底會成功

連登風水撚搞錯八字9up都咁多人信

怪力亂神都咁撚多人信，仲要俾人撚咗咁多獲都仲死雞撐飯蓋，有得班弱智喺某一兩個post自生自滅啦

好似一個未期癌症既人臨死前就會乜方法都會信

俾人串就話要咒死人，但我到宜家都仲生勾勾

真的兇

做乜波台潮文上左881

見到班狗話可以食海底撈而串人就覺得好好笑

冬季買唔買到人幾時先知？

猛個老母同鄭若驊一撚樣樣嘅

狗口長不出象牙

而家香港人順便醒覺埋食少d呢d化學垃圾
之前幾年香港已經開咗好多大陸風食肆

要不是柒婆急住立功
依家香港人仲會係一放假衝上去喜茶探魚

睇得出Daddy好心痛
始終最愛係車路士，結果比人炒兩次

答得幾從容

我諗佢預咗有人問

果年排16 場場失分 打到好似下游咁款 賽後仲一味賴球證 賴球員 賴冇運. 堅係難頂

但仍然好唔慣佢做咗熱狗嘅人

我安踢緊波果陣 MM連奶都未戒

mm好靚仔

幻幻

Mou 07年被車炒左 已經即刻想去熱刺 但車份合約ban佢去第二間英超球會 所以告吹左

11年同12年Levy再搵過Mou 但Mou等緊其他大球會offer 所以拒絕左

鷹

邊度有得買本書

公海好多阿喺度吹奏04年阿係無懈可擊 歷史最強咁

前年鏝 今年猁 摩一車都勁撚過佢
佢唯一勁嘅只係不敗囉
和成十幾場係最勁

咪就係 都唔知有嘜撚野好吹奏
第2年 阿狗陣容冇嘜大變動既情況底下 比摩一撤底收皮已經證明左04阿狗真係不外如是

政務司屎忽痕回應嘛

好彩大陸走去抽查電話
嚇到非黃/港豬都唔敢再上

低種生物搵十萬八萬一個月都係唔會真係識得享受
對佢地嚟講海底撈已經係高級野嚟

淨係不敗奪冠都有排丁啦

條撚樣而家偷雞唔到蝕渣米
諗住借陳同佳黎立功 點知搞出個大頭佛
比人炒之餘 分分鐘屋企人比人徹回英藉 成家比佢累撚死

死窮鬼先會衝上去
我同d fd去台灣食下野唔好,禮拜5晚飛,禮拜日晚返

不過都要多謝777,覺醒3代人

台灣都係食垃圾多不過點都好過支那嘢

平庸之惡

不過真心講,6月之前都係得連登呢D比較多痴線佬嘅地方先會屌人食支那嘢
出面個個都飲喜茶為榮嘅,就算班所謂黃屍都係咁

睇黎成日叫台灣d外賣茶

班後生仔個個自動送中 你一反佢哋仲會屌返你轉頭

依句真 身邊有朋友都係六月先覺醒
不過遲醒好過唔醒嘅

所以話 其實真係唔洗笑班警察係毅進仔
人地都笑鳩緊我地讀完大學都係搵得唔多 示威要坐監
佢地就袋幾萬蚊人工 仲要納稅人幫佢地比每日OT錢 根本就唔希罕讀大學
呢個世界就係咁荒謬
班警察一有權力傾倒埋佢地個邊就自我澎漲得好緊要

綠茶妹 外送茶

識飲一定係外賣茶啦，飲咩喜茶

其實歷史上任何人一有權力都會自我澎脹
所以先要互相制衡
問題係依加無野可以制衡佢地

香港地不嬲係劣幣驅逐良幣既地方，唔講政治，浄係講食，周街食店幾貴都好都係垃圾，比狗都唔食

得個貴字

諗深一層 佢地比我地更加無退路
所以先去得咁盡

如果我地輸咗 咪做愚民 一世無民主
中共又真係唔會餓死香港

警察輸咗
佢地無咗份工
以佢地學歷頂多做低下階層
無得移民
比全香港人吐駡 成為全香港最低賤既存在

佢地識撚諗依d咩

佢地真係當緊自己維持社會安寧，係站在正義一方架

自從炒左Eva

世三個大肚腩

寧願冇盃都唔要長期睇同一班人啦 悶到

其實兩邊一樣
因為我地輸左既地位只會更低
而且辱警罪 國歌法 23條 秘密警察法呢d應該好快推哂上馬
分分鍾出街見到班狗都要同佢地敬禮

一諗起對鏝出mount狗就想死

老老豆豆講食真係唔同意你有喺外國住一排就知咩叫無淡好食
外國野食十日八日就新鮮 耐左就好掛住香港啲野食
求其一碗牛腩麵沙嗲牛麵都好食過當地野食

香港除左政治環境同居住問題係一流
當然呢兩樣野唔掂已經有足夠誘因要移民

好過美國狗

野食同意...
好掛住香港既飲食

香港係有錢人有天堂生活，冇錢人過含撚生活

香港食嘢係屈機嘅
除時一條街咩花款都食到

去美國都好啲
英國飲食真係垃撚圾

呢2樣已經好大件事

炸魚薯條

本身諗住係英國做兩三年野番香港
依家真係唔知點算

點唔好食都好過返嚟香港食二噁英啦

留係英國拎英藉好過返黎做popo沙包

有英籍好拎啦

近十年香港都執咗好多小店自己鋪
如果唔係租金貴 食物質素應該可以再好啲

有無師兄知道20/11上訴轉會禁令結果點？

係咪24 號有結果

今年真係黑撚到仆街 d人一打起就傷
永遠冇full team
明明可以 宰鏝城 虐利狗

其實我英國出世...

好似要3星期先知

冬季轉會窗其實唔會買到乜好野
所以罰埋佢算啦

佐ig佢呀媽原來識踢波

食就唔好攞西方國家黎比啦，個撚個都淨係食快餐店，連餐廳都唔多人去，真係無咩食既文化

望下亞洲國家，去下日本台灣就知香港有幾劣撚食，條街是但入一間鋪都好食過香港d 狗食

香港野食本身高質 係營商環境唔好先咁啫

有英藉仲好啦，我係你寧願返香港，香港就算點仆街都有passport 隨時走，英國雖然生活唔係唔好，但真係好悶，好似退左休、人生已完咁既感覺

Lampard wouldn't manage Tottenham: "I can firmly say no, and you can replay that in 10 years. It wouldn't happen."

Adds this after Mou said the same as Chelsea manager:
"Mourinho has worked at a lot of clubs and you have to respect his right to work." #CFC #THF

Lampard on Pulisic injury: "He didn't go and we had full on comms with the States, manager Greg and their medical team. They want their players and top games. He had a problem going into Palace. He has trained this week." Seemingly fit. #CFC

Hudson-Odoi has a hamstring issue but it is short term. No date for Loftus-Cheek's return. #CFC

切

個個都傷，即係猛要打番左翼，林8會唔會癲到放簡迪做進攻中場嫁

乜嘢美國狗出得喎

hoball

之前睇話得50%...我覺得佢出到都唔fit

不過佔中三子fit嘅話MM係要打翼

因為k17同j5夾得咁好，再郁佢2個既位置好似唔係咁好

佔中3子

Exclusive: Roman Abramovich rules out selling Chelsea

真daddy

But The Telegraph have now revealed that any chance of Abramovich selling Chelsea has been ruled out, with friends insisting his love affair with the club has been reignited by Frank Lampard’s revolution.

They disclose that offers have come in for Chelsea, but none of them were near what Abramovich would consider.

However, they report that since then he has subsequently lost interest in any sale, and is said to be thrilled by the progress of the side under Lampard.

It will be interesting to see if he backs Lampard now with a large pot of transfer funds!

屌你油王條仆街迷撚狗

賣盤啦油狗

發覺分左藍黃 搵好野食易左
黃店其實普遍都高質D

我好鐘意依家份工

屌咁你講閪咩，一世住大英啦返香港托柒咩

昏君

撚狗躝！

大袋都傷埋

但普遍都貴d

油狗

油狗躝！

食過蕃茄師兄好垃圾

曼城傳奇撚伯星期日重返主場

有冇手足對選舉唔樂觀
唔知點解我覺得保皇狗會大勝

根本上區選保皇就好撚穩
拉票投票係啱
但係將佢變相公投只會挪屎上身
太樂觀只會失望

vs city
A9
M19 W22
K17 J5 K7
E33 T29 Z15 J24
A1

到時真係會變左無民意支持
成個運動直插落谷底

唔可以話大勝，但唔好咁大期望，更加咪撚煲大佢話係公投

計好晒票啦，如果唔係嘅一早話押後啦

問題到時對家可以用個結果黎脅持民意
班狗一定士氣大增
此消彼長真係收硬皮

所以見到啲人煲到係晒政府冷我真係屌出聲，再係咁下星期一安係唔知點駁好

太多政治新手

我16年搵個功能組別嘅位嚟企圖搞鳩飯民都俾人講到宜家啦，覺得呢啲係我黑歷史咁

講返嗰年，我會覺得我地區直選投黃俊傑仲黑歷史過超區投鼎

保皇贏就贏硬架啦 睇下小勝定大勝
雖然會去投但不嬲對區選都無希望

公投真係笑死人
人地公投係真係推動到政府做野

我地只係表態用

飯民其實一早要諗下點樣修補同本土派支持者既關係

毛ee同curry fan割蓆
curry fan背棄高登選民
黃碧雲屌柒青政

真係好撚多on9野

今次我只係睇到毛ee有誠心悔改過, 老果班真係快手退休好過啦
後生果代飯民雖然睇到政見唔同,但係起碼唔會背後插9你先
鄺仔, 許智峯,飛機師呢d已經值得合作

出面班友喺度屌票，而家我聞到果陣燶味了

餓狗搶屎咁，Storyteller同白兵都俾人屈毛，就只係因為佢地屌飯民

最強新援！

三罷嗰一星期點都有d影響
激到啲冇投開嘅中立撚藍絲狗出埋黎投票

吓 幾好食喎清 你是咪本身唔鍾意蕃茄咋 利申 幫襯過幾次

佢唔取消比你選都知唔方好嘢
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,癲係上嚟換票箱都仲得
搵個咁唔可靠既選舉制度做公投,on撚9

普遍姐
大西北跟住黃地圖搵食真係發現到平時唔知既高汁野食

佔中三子唔係猁條中場個朵咩點解變咗係我地個朵

我地防中3子

傳奇巴仔又出醜

周六雙藍會前，車路士陣營爆出失禮一幕，報章拍攝到正在養傷的中場巴克里，國際賽放假期間在杜拜一間夜店疑醉酒脫衣狂歡，有可能再次惹怒領隊林柏特而遭永久棄用。

Gay

巴傳奇係g@y佬？

傳奇巴仔好反叛好型

支持佢繼續做膠野

車原來咁多gay佬

好消息！

希望有球會睇中佢gay高價買走

我係拎bc
但都會留守香港 直至完全變左做大陸為止
自己英文一般 果邊文化又唔係好適應到 唔想咁輕易就過去

巴鳩

傳奇巴仔之前唔係同飲水落club 溝女?

2條垃圾

媾仔呀 好波終於以後唔洗睇傳奇波牛

唔會太大分別

拉到五五都比都算大勝

最多64比

巴鳩利躝

Chelsea have been monitoring CSKA Moscow striker Fedor Chalov in case they can do January transfer business.

[SkySports]

立法會直選得票就一向45vs55/40vs60
但就算建制40泛民60嘅時候
區選泛民都係被比下去
一個區都過唔到半數

又乜水

又準備用2億買幾個dllm

買俄佬通常都係油王意思 唔該ban返個transfer

咁鍾意玩俄佬就是旦買隊莫斯科玩啦

對面艾達臣出得返未？

未

希望上訴失敗
又用二線價錢買堆三線廢柴

出得啦

買辛尼特啦，雖然係俄氣嘅就冇咩可能買到

垃圾嚟

100%出得
哥狗記者會講咗

定期派人視察

睇黎干蛇地中海既原因應該係日日女上

唔掛得毒撚咁勁場場都無限氣
不過近排應該破左處

車路士又食男幼童又有gay佬

咁快好返晒

又叫雞又搞人老婆

所以Barkley

真係幾似John cena

唔知車班人有咩感受
原來以前日日都係更衣室比巴仔視姦

仲有醉駕殺人犯

今日將會係反撚大勝日

Bisexual

好似弱智仔

切以前都比人傳過係gay

癡心情長劍撚仔

代表曼城入波逼和車路士，仲好意思出黎扮忠心，IQ150果然好戲

艾達臣復出鬥「車」

【Now Sports-體育】曼城領隊哥迪奧拿周五證實，門將艾達臣已傷癒，可於周六英超迎戰車路士的硬仗復出。
艾達臣因腿筋傷患，缺席了上輪作客利物浦的英超爭標大戰，同時避戰巴西於國際賽期的兩場友賽。哥迪奧拿（Pep Guardiola）說：「他回來了，對上數天都參與了操練，而且沒感到痛楚。」 熱刺日前辭退領隊普捷天奴，哥帥坦言有點驚訝：「普帥做得很好，很多領隊都被人用冠軍去衡量，這是不正確的，當他執教熱刺時，球隊的確變得更好。不過，所有事已成定局，現在說甚麼都沒有意義。」 對於宿敵摩連奴入主熱刺，兩人將再次在英超相遇，哥迪奧拿說：「這麼多年後，我認為你們比我更了解他。歡迎他回來，他是出色的領隊，我肯定他將會創出好成績。」 曼城VS車路士 Now TV 621台24/11 01:30直播 Now TV 611台4K直播 Now E 同步直播

切爾西加油

Good news! 快撚啲躝！

Blur vs Oasis

對家冇b施華已經賺左

撚狗仲未識對強隊有針對性部署
今晚果場我都幾肯定鏝狗會贏

1124車區票投10號，韋利安，10號，韋利安！

撚sir當年同秦利都跳過
黑歷史即刻比巴膠挖返晒出黎

Willian god

屌
唔撚係掛
冇左禾大仙 好難打姐

中場佐仔就一定有 其餘兩個點排

簡狗同高狗有無傷

矮
占黑黑艾
簡佐高
安譚美
輕鬆贏鏝狗
可惜現實就係今晚會出艾狗代占，新oscar猛狗代美

高左簡
缺一不可

車右路對鏝邊個

walker？

高佐兩個玩波好撚順 出埋簡迪就瘋狗逼搶

Walker唔係右邊？

咁應該對文迪

撚狗最博屌係場場出佢親生仔MM
明明就唔撚岩佢位踢

車區我有份，齊投票，選代表!
11月24你我支持韋利安，令韋利安再次成為本年度player of the year!

mm根本就廢

撚狗過埋今場好躝

welcome 普捷天奴

一早要清啦 但有邊隊會買

又一定賣得出既

我寧願畀多少少同佢解約好過
搞臭車仔個朵 仲衰過當年秦利搞布歷治條女

球會契仔
documentary 都幫佢整埋

話說啱啱search泰利 第一個彈出嚟嘅就係泰利布歷治
要過幾多年先冇人search

投唔投票都唔想比人拉架啦
你話香港有種票咪得

我只係同佢講今次結果唔會有大分別

出AZP既話實比250放題啦

認真今場一定要好似利狗咁鬥搶
縮後比鏝攻呢條防線等死

會唔會輸多次6:0

如果唔投建制我個區得返個街工可以投
咁投街工定射落海

就快有摩狗睇

自己鍾意啦
有獨立意志自己思考

撚狗條廢柴應該比人炒9:0

切切係咪已經轉咗行

今年後生仔狂搶應該有機
上年前面果幾個老野搶唔起

美國狗呢啲廢物真係爛泥扶唔上壁
明明今場打強隊防反 好啱佢發揮
條垃圾自己傷鳩咗

鏝有番中堅未

曼城=私家雞

應該攻到tomori 成世有陰影
Zouma就算啦

車6士2.0

今晚撚狗點都贏

唔係白頭佬既話都ok既

回歸主場！！！

屌你老母陳蛇今日騎到成篤屎咁

今日手馬可以一個p都無

得隻開心大師囉
妙算達人破記錄
夢幻人生
開心好玩

一向臭朵架啦
搞人老婆、食男幼童、醉駕殺人、堅尼地走最前
Fans又種族歧視

我地又唔係潔癖球會

想變mma軌？

Daddy果然係son+lucas
防中Dier

傳奇林8

嗰種內心戲真係唔講得少，當日呃咗幾撚多車狗

搞基呢？龍虎切基到成個gv男星咁

冇尼當比利同施素高嘅

似係 琴日落老銅經過times
見到對面啲電視賣廣告 其中一個係切嚟

Frank Lampard has claimed that Chelsea are now benefiting from the season he spent at Manchester City, even though he feared it could tarnish his Stamford Bridge reputation at the time. #CFC [Telegraph]

用心良苦！

仲有kepa
佢有段球王荷里活片都好gay

睇賽前press 撚仔好輕鬆
係咪遇左輸

摩狗竟然用winks 唔用黑腸質素高嗰啲

等大家睇到好似好有希望
之後就會打回原形

記得支持摩daddy

Daddy第一戰

Blur
一定係blur

曼城明叔

重用英撚

仲有dier - 英版馬迪

有幾多人睇摩daddy

準時睇daddy！

車頭相ver

如孩兒能伏於Daddy的肩膊 誰要下車

G

一直在關注 希望傷者盡早康復

放下私怨
支持the special one摩daddy！

回家吧

Goal

Fake goal

逼害

咁快就逼害daddy
其實越得好明顯

Daddy新足球哲學

又黑

白衫 球證又做野

黑哨

黃咩

喪跑、同雲加干地罵交、被傳奇巴撩到隻揪、串祖記fans廢扮聽唔到、拎起水樽架

唔知今次熱刺摩佬又會帶左咩比足球

claim foul人結果對面黃
球證

Daddy大巴4424 新足球哲學

新post

推

樓上X人

人都敢x

Conor又入波
巴鳩利可以躝